/* No comment provided by engineer. */
" (Aborted)" = " 退出";

/* No comment provided by engineer. */
" (Declined)" = " 拒接";

/* No comment provided by engineer. */
" (Missed)" = " 错过";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is composing..." = "%@ 组成...";

/* No comment provided by engineer. */
"%@\nReason was: %@" = "%1$@\n原因是: %2$@";

/* %d */
"%d unread messages" = "%d 未读信息";

/* No comment provided by engineer. */
"'%@' not registered" = "'%@' 未注册";

/* No comment provided by engineer. */
"'%@' would like to enable video" = "'%@' 想要打开视频";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "关于";

/* No comment provided by engineer. */
"Accept" = "接受";

/* No comment provided by engineer. */
"Account creation issue" = "帐号创建";

/* No comment provided by engineer. */
"Account validation issue" = "帐号确认";

/* No comment provided by engineer. */
"Address book" = "通讯录";

/* No comment provided by engineer. */
"Alert" = "提示";

/* No comment provided by engineer. */
"Answer" = "回应";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure to want to clear your proxy setup?" = "你确认想要清除掉代码设置?";

/* No comment provided by engineer. */
"Average" = "Average";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad credentials, check your account settings" = "证书错误，检查你的帐号设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Battery is running low. Stop video ?" = "电量低，停止视频？";

/* No comment provided by engineer. */
"Call failed" = "呼号失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Camera" = "摄像头";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't create the account. Please try again." = "不能创建帐号，请再试一试.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot call %@" = "不能拨打 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot make call" = "不能拨打";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot send email" = "不能发邮件";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot transfer file from remote contact" = "从联系人那不能传输文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot transfer file to remote contact" = "不能传输文件给联系人";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot write image to photo library" = "不能存储图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Check error(s)" = "检查到错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Check issue" = "检查文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the image size" = "选择图片大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Communication issue" = "通讯文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Communication issue (%@)" = "通讯文件 (%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Company name" = "公司名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm the following SAS with the peer:\n%s" = "配对确认SAS:\n%s";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue video" = "继续视频";

/* No comment provided by engineer. */
"Decline" = "拒接";

/* ICE has established a direct connection to the remote host */
"Direct connection" = "直接连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Disabled, build from sources to enable" = "关闭，编译代码来打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "消失";

/* No comment provided by engineer. */
"Either configure a SIP proxy server from settings prior to place a call or use a valid SIP address (I.E sip:john@example.net)" = "在设置中配置一个SIP代理服务器或者输入一个有效的SIP地址 (如sip:john@zijingcloud.com)";

/* No comment provided by engineer. */
"Either configure a SIP proxy server from settings prior to send a message or use a valid SIP address (I.E sip:john@example.net)" = "在设置中配置一个SIP代理服务器，或者输入一个有效的SIP地址以发送消息(如sip:john@example.net)";

/* No comment provided by engineer. */
"Email address" = "邮件地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Email addresses" = "邮件地址";

/* Enter an address */
"Enter an address" = "输入一个邮件地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter provisioning URL" = "输入一个配置URL";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter your password" = "输入你的密码";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter your username" = "输入你的用户名";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "错误";

/* ICE processing has failed */
"Failed" = "失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed configuring from the specified URL." = "配置URL失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failure" = "失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetch" = "获取";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetching remote configuration" = "远程获取配置";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetching remote configuration..." = "远程获取配置中...";

/* No comment provided by engineer. */
"First name" = "名字";

/* No comment provided by engineer. */
"GNU General Public License V2 " = "GNU统一公开许可证";

/* No comment provided by engineer. */
"http://www.linphone.org" = "http://www.zijingcloud.com";

/* No comment provided by engineer. */
"IC_MSG" = "电话来自%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Illegal character in username: %@" = "用户名中有无效字符: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"IM_MSG" = "信息来自 %@";

/* ICE process is in progress */
"In progress" = "进行中";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming call" = "来电";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid address" = "地址无效";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid proxy address" = "无效代理地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid route" = "无效路由";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid SIP address" = "无效SIP地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid username or domain" = "无效用户名或域名";

/* No comment provided by engineer. */
"Last name" = "姓";

/* No comment provided by engineer. */
"Launch Wizard" = "启动向导";

/* No comment provided by engineer. */
"Launching the Wizard will delete any existing proxy config.\nAre you sure to want it?" = "启动向导将会删除掉已有的配置.\n你确认要进行么?";

/* No comment provided by engineer. */
"Linphone Logs" = "日志";

/* No comment provided by engineer. */
"Linphone logs" = "日志";

/* No comment provided by engineer. */
"Low bandwidth" = "低带宽";

/* InAppSettingsKit */
"Mail not configured" = "未配置邮件";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark Read" = "标识为已读";

/* No comment provided by engineer. */
"Maximum" = "最大化";

/* No comment provided by engineer. */
"Minimum" = "最小化";

/* ICE has established a connection to the remote host through one or several NATs */
"NAT(s) connection" = "NAT(s) 连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Network down" = "网络丢失";

/* No comment provided by engineer. */
"Network Error" = "网络错误";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "不";

/* No comment provided by engineer. */
"No codec" = "未编码";

/* No comment provided by engineer. */
"No connectivity" = "无连接";

/* No comment provided by engineer. */
"No microphone" = "无麦克风";

/* No comment provided by engineer. */
"No SIP account configured" = "未配置SIP帐号";

/* ICE has not been activated for this call */
"Not activated" = "未激活";

/* No comment provided by engineer. */
"Not registered" = "未注册";

/* No comment provided by engineer. */
"Ok" = "好";

/* InAppSettingsKit */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"Outgoing call" = "拨了的电话";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone number" = "电话号码";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone numbers" = "电话号码";

/* No comment provided by engineer. */
"Photo library" = "号码薄";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a valid domain.\n" = "请输入有效的域名\n";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a valid username" = "请输入有效的用户名";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a valid username.\n" = "请输入有效的用户名\n";

/* No comment provided by engineer. */
"Please make sure your device is connected to the internet and double check your SIP account configuration in the settings." = "请确认设置连接网络以及你的SIP帐号配置完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Please terminate GSM call" = "请关闭手机信号";

/* No comment provided by engineer. */
"Provisioning Load error" = "配置加载出错";

/* No comment provided by engineer. */
"Registered" = "已注册";

/* No comment provided by engineer. */
"Registration failed" = "注册失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Registration failure" = "注册失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Registration in progress" = "注册中";

/* ICE has established a connection through a relay */
"Relay connection" = "转接器连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Remote configuration" = "远程配置";

/* No comment provided by engineer. */
"Remote configuration successfully fetched and applied." = "获取并应用远程配置.";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove" = "移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove trust in the peer?" = "移除配对信息?";

/* No comment provided by engineer. */
"Reply" = "回复";

/* Resend */
"Resend" = "重发";

/* No comment provided by engineer. */
"Select picture source" = "选择图片源";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Show" = "显示";

/* No comment provided by engineer. */
"Simulator cannot send emails. To test this feature, please use a real device." = "模拟器不能发送邮件，请使用真机.";

/* No comment provided by engineer. */
"SIP address" = "SIP地址";

/* No comment provided by engineer. */
"SIP addresses" = "SIP地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Stay here" = "保留";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop video" = "停止视频";

/* No comment provided by engineer. */
"Success" = "成功";

/* No comment provided by engineer. */
"The address should only contain ASCII data" = "地址只包含标准字符";

/* No comment provided by engineer. */
"The email is invalid.\n" = "邮件地址无效.\n";

/* No comment provided by engineer. */
"The password is too short (minimum %d characters).\n" = "密码太短 (最少 %d 个字符).\n";

/* No comment provided by engineer. */
"The passwords are different.\n" = "密码输入不一致.\n";

/* No comment provided by engineer. */
"The username is too short (minimum %d characters).\n" = "用户名太短 (最少 %d 个字符).\n";

/* No comment provided by engineer. */
"There is no network connection available, enable WIFI or WWAN prior to place a call" = "无网络连接, 请打开网络";

/* InAppSettingsKit */
"This device is not configured for sending Email. Please configure the Mail settings in the Settings app." = "该设备未设置邮箱，请先设置邮箱.";

/* No comment provided by engineer. */
"This operation will load a remote configuration. Continue ?" = "将加载无程配置.是否继续?";

/* No comment provided by engineer. */
"Transfer error" = "传输错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Username already exists" = "用户名已存在";

/* No comment provided by engineer. */
"Video cannot be activated because of low bandwidth condition, only audio is available" = "网络不好导致视频不能激活, 仅声音可用";

/* No comment provided by engineer. */
"Voice mail" = "声音邮件";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning" = "警告";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是";

/* No comment provided by engineer. */
"You can either skip verification or connect to the Internet first." = "你可跳过验证或者先连接网络";

/* No comment provided by engineer. */
"You missed a call from %@" = "你的电话错过了来自 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"You must authorize the application to have access to address book.\nToggle the application in Settings > Privacy > Contacts" = "你必须授权访问通讯录.\在设置 > 隐私 > 联系人";

/* No comment provided by engineer. */
"You need to plug a microphone to your device to use this application." = "你需要连接一个麦克风才能使用.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your account is not validate yet." = "你的帐号还没有激活.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your device is not configured to send emails. Please configure mail application prior to send logs." = "该设置尚配置邮箱. 请配置邮箱以发送日志信息";

/* No comment provided by engineer. */
"© 2010-2012 Belledonne Communications " = "© 2010-2012 Belledonne Communications ";

